Godiva巴打入一入嚟

返工上連登

我係Jason kam，仍然有呢幾張相流傳，麻煩你delete 左佢，唔好影響到我既工作，感謝🙏🏻

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(312)

#779 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(312)

#780 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(312)

#781 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

收到🙏🙇‍♂️

陪伴是最長情的浪漫
想問清陪伴左樓主幾耐

仍然有 麻煩清post! 已經嚴重影響我既工作

收到
我再send多次🙏抱歉🙏🙏